雨狗恥笑區

由第一日至今 bam 左既人如下：

雨果小子 (公開賣account)
雨果小子5 (公開賣account)
😶Q币哥😈 (宣傳色情信息）

所有被bam 既人，登入都會有解釋原因俾佢地知

補source:

雨狗

LIHKG又嬴

睇唔到既
An機

😻

雨狗隻賤種
睇你隻賤種有冇無限isp email

睇cc台問連尼住有無bam人個post

柒到嘔

條垃圾仲未死原來

去到邊柒到邊

雨狗條友 入telegram grp都比人踢出黎

究竟條友係咩料？去到邊都咁撚柒

RUBBISH

尼隻真狗